請問咁多位薯粉 薯片條撚樣幾時有話俾民主你地？

黃屍泛民同蘋果fans做乜會ff咗佢係民主希望？
傻撚咗？

答我呀柒頭

父之主民

潮流興撐薯片呀

其實都真係唔知揀邊個好....一係薯片 一係胡官

叫佢地去投票la